先人報夢比我話想食魚生，應該點燒比佢？

魚生呢啲野一燒就熟架啦嘛

各路高手請出招

大叫佢個名之後掉落街

紙紮魚生

紙紮燒完都係熟咗

我請左成班壽司師傅落去
當然有埋廠房養魚
你有無興趣做店長？
只多比你屋企人免費任食

燒張免費放題卷等佢自己搞掂啦

下面有得買有哂買手
我都係交比人做
你知啦落左去無得番上黎

上面叫 日本一
下面叫咩？

Pyrolysis

高汁

樓主食左 燒樓主落去 食返樓主

屌你
唔通燒其他野落去又會全部燶晒咩

有紙紮壽司賣

擺碟魚生上神枱比佢聞 吾洗燒

吾 你 老 母 ！ ！ ！ ！

就算我真係忍辱負重，我都驚啲魚生係我個肚入面熟咗

其他野都話可以加塗層令佢防火，野食呢啲熟咗就係熟咗，返唔到轉頭

大叫佢個名掉落地下

吾你老母咩
連登真係好多5p仔

防火又點燒比佢